+++
title = "更新 Secret"
description = "更新已创建的 secret 详情，例如：基本信息、类型信息。Secret 名称和所属项目不支持更新。"
weight = 3
+++

更新已创建的 secret 详情，例如：基本信息、类型信息。Secret 名称和所属项目不支持更新。

**操作步骤**

1. 用具有项目管理权限的成员登录 DevOps 平台，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **Secret**。

2. 在 Secret 页面，可以通过以下两种方式更新 secret：

   * 单击要更新的 ***Secret 名称***，在 Secret 详情页面，单击 **更新**。

   * 找到要更新的 Secret 名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新**。

3. 在 ***更新 Secret 名称*** 窗口，更新以下信息：

   * (非必填) 在 **显示名称** 框中，输入 secret 的显示名称，支持中文字符。如未输入，默认显示为空。

   * (非必填) 在 **描述** 框中，输入 secret 的描述信息。

4. 更新已编辑的 secret 的类型信息：

   * 用户名和密码：用于验证访问 Jenkins 服务或代码仓库用户的身份信息。

     * **用户名**：输入访问服务的用户名。

     * **密码**：输入访问服务的用户密码。访问 Jenkins 服务时，密码需要使用 token 形式。

   * 镜像服务：用于存储私有 docker registry 的认证信息。

     * **镜像服务地址**：输入访问镜像的服务地址。

     * **用户名**：输入可以访问镜像服务地址的用户名。

     * **密码**：输入可以访问镜像服务地址的密码。

     * **邮箱地址**：输入可以访问镜像服务地址的邮箱。

   * Opaque：用于存储密码、密钥等。Opaque 类型的数据是一个 map 类型的 base64 编码格式。  
     在框中，输入 key 和 value。单击 ![add](/img/add.png?width=20px&height=20px)，添加更多值。 

5. 单击 **更新**。